蘋果廣告

岩岩睇mytv又見到3物蘋果廣告，有埋個電話